基哥咖喱飯扯晒旗未？

新東九西各兩席
真係訓係到都贏

益左條撚人

唔係會俾小麗長毛再選?